如果你可以睇穿牌，你會揀睇到人地定自己牌

以poker為例，如果只可以二揀一，一係睇到自己將會拎果5張牌，二係睇到人地手揸咩牌（但係咁就睇唔到自己將會拎咩牌）

咁嘅情況下，睇邊個啲牌會最著數？

睇人地 咁咪知佢係咪兇人

加多句，我覺得如果新手就最好睇自己5隻

如果你老手識計牌，好似就睇到人地牌著數啲

梗係睇人地啦，公家牌遲早都睇到
如果預先知道自己7張有咩組合又如何，
咪又係遲早俾人bad beat炒獲金
相反本身就識控制bet size既人，
知道人地手牌，放水又得，扮死又得
贏既錢唔知多幾多倍